香港有冇試過有女藝人偷食到要開記招道歉?

以我記憶多數都係男藝人開記招

但睇新聞男女偷食比例差唔多

點解?

當年楊怡嘔落大波謙條撚度